覺唔覺鐘意睇刀劍既人冇資格睇動畫???

同淨係睇世界盃既人冇資格睇波一樣

唔覺

睇完刀劍已經唔需要睇其他動畫

即刻道歉
否則後果自負

踢唔踢波

講得好安答

唔𨶙洗做？

=.=

鍾意睇動畫既人冇資格睇刀劍先啱

睇刀劍先有資格鍾意動畫

係 冇睇刀劍不如唔好話自己有睇動畫

無睇過大劍 =無睇過漫畫

agg

刀劍亂舞確係難頂
利伸：毒j

大ufo社出個套男人睇都識射精

而家D人真係好自大

我地動漫迷子係咁

只睇過大劍，唔識乜撚刀劍

咩嚟

覺

睇刀劍既人先有資格睇動畫

果套好紅果套咩re 唔知咩 果d跟風動漫迷先係 世界杯跟風扮睇波既同類 55

你都on9
應該話無睇過刀劍既人無資格睇動畫

D人跟風 睇姐

用依套垃圾比喻世界盃？你個腦裝屎

你們都是毒撚，不用分得那麼細.JPG

你再抹黑我刀劍 後果自負

鍾意睇刀劍d h漫

收聲啦八婆再嘈擰甩你條頸

好波

食開屎

神作

樓主好波！

冇品味

收嗲啦
我動物台刀劍第一人

食開屎唔阻你

叫我班兵仔出嚟先

我用生命推薦刀劍比大家睇

你以為自己有兵?

大把兵仔圍住娘娘我

人唔笑 你都吠

正常人唔會同你爭屎食

你睇開wt咁高級
介紹比小妹我

角

認同

Happy sugar life

屌你老母咪又係女女先睇==

屌你老母你睇開仔仔？
仲有我唔睇後宮賣肉

樓主就冇資格

樓主假膠唔好理佢